JYP Daddy 真係好憎Twice 特登比佢哋10月回歸撞Blackpink

分明就係羞辱 twice

仲有bts

定延一個都屌打blacklin

咩叫blacklin

淨係Lisa一個都屌打佢哋九個

支持樓主

仲cb做乜啫？
直接解散啦

難左少少

子瑜靚到癲...

大媽有時真係幾靚

樓主

層主好好人

因為樓主好好人

我都係咁話

T寶追住BP黎屌

好似人妖

人氣高就夠

難d

唔鍾意itzy多啲 jyp出歌大過天

馬蹄禮志

其實都係首摸n摸無哂聲氣

幫推⬆️ ‎‎

糞曲

Blackpink之前已經成功爭取Dua Lipa、Lady Gaga同佢哋合唱(第三個稍後公布)，呢類往績Twice早就輸晒......

下個到Ariana